好等錢洗呢排中國 要填美國數

又災難要香港捐錢大陸
翻大陸住要抽稅 其他海外工作中國人要交大陸稅
殺一警百 范冰冰 迫其他漏稅避稅交翻錢

唔係二千億美元殺到埋身
以後點用Iphone

😂